犯賤是我

日頭不停搵嘢忙，去麻醉自己
深夜一靜落黎，點呃自己都無用
究竟點解人可以咁突然忘記曬啲野，話變就變
點解個世界咁複雜，人性咁醜陋
只係想要一段簡簡單單 互相尊重 純真既愛情，點解咁難？